弓鳥盡 良弓藏 高危建制人士

淺籃頓變高危...
1. 謝超人
2. 雪廠拾壹

弓鳥盡係咪你自創

唔好成日FF 會郁建制啦, 多餘

走狗烹

弓鳥
而家D中學生水平差到呢
Google都懶

豉油黨同商界嗰堆

扮中間派嗰班
而家冇左泛民佢地咪變左反對派